［深宵寫字台］你講我寫

Samantha

可愛小天使

一九四三

巨無霸之寶係戇鳩仔

中嘉一娟娟

一人之境

最近愛歌

我個名

彌敦道的一晚Good Trip

Sorry錯字